胡錫進發weibo話鄰近國慶翻牆難 結果條微博即刻被del

被del後網民反應

老胡反了

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

呢排大陸風頭火勢仲講翻牆

胡編透露國家機密：國慶期間係進行外國文宣的大好時機

呢件胡錫進 其實好低級

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

反了反了以為自己刺探敵情有功

做乜咁臭串，明明condom仔一件

你係咪有特權你係咪大撚晒

係咪俾 19 撚到傻左

胡錫進作反了! 公安們快上門找他吧!

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

都話佢同19大戰完有迴光返照跡象

如果開放咗，對全世界係災難級

公公做到管事都係公公
幾時俾你發表意見
On9